有冇傻鳩唔敢孖展抽閱文

買乜衰乜，驚又衰多獲
定唔撚理，孖左先算

岩， 咁多人開孖展，跟住一齊孖，大家咪又係頂多中一兩手，蝕都唔多。反而中左，升無限

點解覺得一定升

你唔買，大把人係市場掃貨

唔係玩野假膠，真係想學嘢，點解個個都覺得會升

咁嘅情況... 10手都唔知有冇機中到1手

抽唔到咪去暗盤掃貨囉

如果潛在價值咁高，qq點解唔set高啲個招股價

香港買股票根本唔洗講價值。有得炒就係價值

越黎越似新興市場炒法。不過做到hot issue, 中左day 1 即放都ok。冇成本!

炒股係咁
炒炒炒

因為真係個個都覺得會升
咁就大把人dum錢落去
咁咪升

邊撚個傻鳩?咪你傻鳩

買唔買好

.....

大師！！！可唔可以指點下本傻鳩

狗屎垃圾都有得炒

都係決定抽

樓上有巴打講左 香港股市係要企係人多果面而唔好做反手
全世界都買果d就一定要買 唔買果d千奇唔好去爬冷

咁我入左好多2002 係咪等仆街

個個都抽，個個都覺得QQ2.0，空中樓閣

抽

唔係qq2.0 係1/5QQ

未試過玩孖展
今次想試下借黎抽多幾手
但我想問借孖展點先會比人斬倉

孖成咁 好難唔升
唔升都太把人現價掃
睇孖展資金已經知風向